港日混血兒同港日混血兒生既小朋友係咩血統？

港日混血兒

港港日日混混血血兒兒

港日港日混血兒

屌認真post

父母同種仲算唔算混血

港日混血兒（港日混血兒）

港港 港日 日港 日日
睇下中邊個 （好似係）

咪又係黃皮膚黑頭髮既...

雜種中嘅雜種

要睇下個呀公同呀爺係咩人

不用分那麼細， 我們都是中國人

黑人

（(A+B)+(A+B))/2
=2(A+B)/2
=A+B

咁簡單既數學都唔識

錯啦，係
（(A+B)/2+(A+B)/2)/2
=2(A+B)/4
=(A+B)/2

你老母就錯

錯在生左舊叉燒

1/4 港人
1/2 港日混血
1/4 日本人

黃皮膚 黑頭髮 大家都是中國撚

港^2+2港日+日^2

鐵血的孤兒

華人

台法小雜種